\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Weiter kommst du nicht}

%\begin{tabbing} 
%1. W\=eiter kommst du n\=icht, als woh\=in deine B\=eine dich tr\=agen,\kill
%\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
%1. Weiter kommst du nicht, als wohin deine Beine dich tragen,\\

%doch f\=olgen Tage Tag\=en setzt du w\=eiter Schritt an Schr\=itt.\kill
%\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf D$^7$\\
%doch folgen Tage Tagen setzt du weiter Schritt an Schritt.\\

%W\=eiter siehst du n\=icht, als woh\=in deine A\=ugen sp\="ahen,\kill
%\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
%Weiter siehst du nicht, als wohin deine Augen sp"ahen,\\

%doch du k\=annst ja die Sterne s\=ehen und die S\=onne im Zen\=it.\kill
%\>\bf C\>\bf G\>\bf D\>\bf D$^7$\\
%doch du kannst ja die Sterne sehen und die Sonne im Zenit.\\ \\

%Ref.: /: L\=ass sie doch r\=eden ihr L\=eben l\=ang,\kill
%\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf D\\
%Ref.: /: Lass sie doch reden ihr Leben lang,\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ die es \=immer schon besser w\=issen.\kill
%\>\bf e\>\bf H$^7$\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ die es immer schon besser wissen.\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Sch\=aff dir dein R\=eich drau"s am W\=egesr\=and\kill
%\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Schaff dir dein Reich drau"s am Wegesrand\\

%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Du wirst k\=eins ihrer Wort\=e verm\=issen. :/\kill
%\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Du wirst keins ihrer Worte vermissen. :/\\
%\end{tabbing}

\beginsong{Weiter kommst du nicht}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/weiterkommstdunicht} 

\beginverse
2. W\chord{e}eiter hörst du n\chord{H^7}ichts, als den W\chord{G}ind der H\chord{D}öhen und W\chord{G}eiten, \\
die gem\chord{C}einsam wir durchschr\chord{G}eiten, manches J\chord{D}ahr und manchen T\chord{D^7}ag. \\
L\chord{e}ass es W\chord{H^7}üsten sein, der Geb\chord{G}irge e\chord{D}isige H\chord{G}öhen, \\
denn kein ''\chord{C}aber'' kann den st\chord{G}ören, der nur gr\chord{D}oß zu träumen w\chord{D^7}agt. \\
\endverse

\beginverse
3. E\chord{e}inmal bist du \chord{H^7}alt, dann kannst d\chord{G}ich ja zu \chord{D}ihnen s\chord{G}etzen, \\
und schl\chord{C}auer sein und schw\chord{G}ätzen, dass ein j\chord{D}eder was von h\chord{D^7}at. \\
D\chord{e}och heute bist du j\chord{H^7}ung, drum fr\chord{G}age n\chord{D}icht nach m\chord{G}orgen, \\
lass \chord{C}andren ihre S\chord{G}orgen und erl\chord{D}aube, leb dich s\chord{D^7}att. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: troubadix, DPB Stamm Witichis
\end{angaben}
